身邊多人英文拿4但ielts 7.5

此乃甚麼現象

我個得ielts 個考法舒服啲，dse果個辛苦。所以就係咁。

香港英文程度標準高啲

都is

英文4 ielts 8 dse writing 3 ielts都起碼有7

DSE個考法on9
考智力多過考語言能力

冇錢既話，你都係廢人

我dse 5* 但writing 6

DSE writing 5 ielts writing 5 哭𠹌咗
DSE listening 3 ielts listening 8

啲成績一交叉對比就揾到上面班柒頭係邊個

你問下佢 Writing/Speaking咩Band
Overall 7.5 可以靠 Reading/Listening Chok出黎

對於香港區考生黎講
只要本身read/listen有lv4-5
咁IELTS呢2部分就有8.0-9.0的可能
拉埋平均就有7.5啦

You are not alone.
native speakers 裸考writing都係得7.0或者7.5

Dse reading speaking 5*
IELTS 6.5&6

你意思即係話writing speaking 先見真章？

屌我都係。。。
錯怪自己太有自信

推

基本上speaking/writing最反映實際英文水平

dse 3
但ielts overall 7 reading listening 都7.5

ielts writing講邏輯，唔係純粹用好靚好深既字就一定高分。